有無球員調返轉 踢大會勁 踢中型班就廢？？

普巴

Shaqiri?

抄POST

呢個真,無得駁

無勁過

小豬

迪比

占士

迪比幾時有踢過大會

老果陣跌watt果堆其實好多

荷蘭大會燕豪芬

贊奴沙

突破盲點

一個林伯BAN 7你

carry耶子喎

carry到降班

美欺

佢好似1 man club

踢大會勁就唔會放去中遊啦

普巴,法卡奧